發夢原本企街站崗 點知最後去咗前線 然後喊醒咗

岩岩發咗個好奇怪嘅夢

8點幾喺Yoho外圍防守 以防有白衫出動攻擊市民
點知聽到西鐵站要人 就行咗過去
去到西鐵站中間，G出口天橋無啦啦有催淚彈掉咗上黎
前線朋友上前撲滅，呢個時候，yoho又傳有狗衝入黎，好似想玩圍補，氣氛十分緊張

呢次係我第一次發夢上前線，眼見好多朋友仲瘦過我，年紀好細，雖然淨係可以望到佢哋對眼，睇得出每個都好累又擔心，但係個眼神十分堅定，狗想上黎，前面嘅人縮一縮，又衝番上前。

有人喺咁勸佢哋走走，佢話：要後無gear嘅後排上晒車，佢哋先走，而家佢哋buy緊time。我聽到，眼淚不禁流落黎，點解要年輕人承受呢一切，原諒我有包袱唔敢走上前，我只可以做嘅，係盡最大努力勸後排唔知想點嘅人上月台，每次前排大叫，我哋就往後退叫其他人慢慢行唔好急。

喺四面受敵嘅情況下，我見到有手足見人無頭盔即刻遞個頭盔俾佢，自己擔心但更會擔心同伴安全，first Aid 幫人做急救時會手拖手圍圈等佢哋有足夠位置工作。

香港年輕人，點解你哋可以噉團結，噉可愛，我好愛你哋
無論今次結果係點，我好自豪噉講 我係香港人，我更自豪有幸同你哋一齊發夢，我愛你，真係好愛

一路打篇野一路喊，我需要小小時間平復，今晚一齊早啲休息，明天再發場好夢。

光復香港

時代革命

休息好啲

We are HongKongers

加油巴打
你已經做得好好

好生休養 準備明天

多謝你哋

光復香港 時代革命

我相信 終有一日 我哋唔洗夢中相見